聖誕老人點解年年都係白人，無黑人

BLM !!
無理由無黑聖誕老人

啲聖誕老人太忙無時間偷嘢
有黑人你都唔覺

其實有但因為黑人捐煙通無人睇到所以你以為無

點解耶穌都係白人

你想點就點啦

聖誕老人又好, 聖誕黑人都好
作出來架咋, 古代有人送禮物比窮人演變成故事

Morgan Freeman咁款其實都幾正

荷里活好快會有 放心

咁大件事 無人講？

因為夜晚睇唔到